【華為風暴】日本電訊商相繼暫停華為P30系列發售

訂左都CUT單啦, 如果90日後GOOGLE唔再提供ANDROID更新 ,華為手機業務可以玩完。

唔怪得有打手話有日本人排隊玩P30, 原來就嚟消失係世上